Pacchetti creati durante le lezioni in laboratorio del corso di reti presso l'università di Salerno. Docente: Cicalese. II anno, II semestre. Classe dispari 2013/2014.
Per bug o info --> xgiovio@gmail.com